bin c

That news caused the share price of Tesla to spike over 30 percent, $254 to $340 in just three days. Tesla stock finally stalled out around $335 a share. In my opinion, it won’t stay there for long. It’s time for Tesla stock to put on the brakes.